[耶穌學堂]失敗的人都有一種特質

就是他們永遠都失敗